單核分析既人,有冇諗過批鬥子華神既人, 除左5毛, 仲有一批人係有撚晒動機要咁做, 就係達哥班FAN屎

達哥班FAN屎係幫達哥維穩既時候拉撚晒全香港偽人落水, 批鬥全香港偽人, 已經有往績可尋
只係半年渣啵, 唔會唔記得掛
相信子華FAN屎冇金魚記憶既話應該清楚知道班達粉批鬥起目標上黎唔係人咁品

所以希望唔會係短期內見到達哥開台, 如果唔係真係會陰謀論上腦

嗱嗱嗱, 我出呢個POST唔代表我係子華神FAN屎, 幫子華神講好說話, 龍門任搬呀
你地批鬥子華神我係冇意見既
因為我從來都唔會將D怕死, 冇膽, 淆底既人放在眼內
你批鬥D怕死, 冇膽, 淆底既人, 我係唔會肉赤心疼架
正如你批鬥劉世良同黃洋達呢D已經收到共產黨死亡恐嚇, 連開個節目講野都要就住就住, 經過腦FILTER之後先敢講野既KOL, 我係唔會理同唔會同情
相反你批鬥D敢於挑戰共產黨權威既人我就會理啦

其實就同敢打陣地戰,以死感化世人既勇武前線一樣原理

想有人同情, 想有人企係你果邊, 首先你要展示你既勇氣

就好似WIKI HKTV發牌事件咁
可以吹到10萬人,正正就係WIKI開記者會大大力屌鳩港共政府果期 (初期)
WIKI開記者會喊撚晒口講野果期(後期) 已經吹唔到雞

軟弱既人, 根撚本打唔撚到悲情牌, 打唔到悲情牌就CONNECT唔到全世界, 結果全世界都WFC, 你死你事, 關我撚事

正如龍門冰室, 正正係因為強硬對待D深藍屍, 先CONNECT到咁多人

迖狗